有個free ride你既fd究竟點算好？

樓主後門狗。話說有個fd，個樣onon99咁，勝在性格幾好，無乜機心，叫做吹到下水。所以yr1果時所有科都reg埋一齊上。但每次傾project條友都唔出聲，一係就onon99咁係到笑，project次次揀最簡單果part黎做，做完之後成份野好似唔關佢事咁，有d咩爭論或者需要改進既地方從來唔會提意見。present答問題果陣又唔會出聲。其實，本身都知佢hea底噶啦 成日暗啞底叫佢認真d條友又唔爹唔掉。樓主雖然唔係勁果d人，但都叫正正常常，都希望有機上翻ugc。所以，究竟下個sem同唔同佢一齊好

不了

樓豬讀咩？如果係design科,free-rider係影響唔到你,完

asso嘅世界入面係無朋友呢回事

咁佢exam assignment嗰啲成績好唔好？
btw 不了

成績中下，次次gp project都旨意我出離carry 我穩佢做fd主要係費事一支公咁無癮，平時叫做有對象水吹下

濕鳩社科

rip

大陸仔

又玩錯字

你個fd最尾點 有冇offer